# Общие положения

WebtaxApi использует: 

- JSON формат для обмена сообщениями;
- HTTP заголовки для передачи служебной информации;
- HTTP статус коды для информирования о статусе запроса;

Base Endpoint: 

**http://evos-order.webtaxi.mobi:7654/evos/v2.0/order**

Обязательные HTTP заголовки для каждого запроса:

- **Token:** *${token}* - константное значение (может быть зашито в программе);
- **Owner:** *${owner}* - константное значение (может быть зашито в программе);
- **Id-Partner:** *${id}* - идентификатор партнера (должен считываться с конфигурационного файла);
- **Api-Key:** *${key}* - ключ доступа (должен считываться с конфигурационного файла);

Значения переменных *${token}*, *${owner}*, *${id}*, *${key}* ищи в теле email письма с ссылками

Общие статус коды:

- **200** - запрос был выполнен успешно;
- **208** - запрос уже был выполнен ранеее;
- **408** - истекло время ожидания ответа от сервера;
- **418** - информирует о некорректном значении какого-то либо параметра (в сообщении указано что именно не так)